{
    "Cards": "卡片",
    "Story replay": "劇情重播",
    "Story videos": "劇情影片",
    "Card list": "卡片列表",
    "Rarity": "星級",
    "Level": "等級",
    "Props": "數值",
    "Images": "卡面",
    "Select card type": "選擇卡面類型",
    "Select awakening type": "選擇覺醒類型",
    "Thumbnail": "縮圖",
    "Vertical": "縱向",
    "Landscape": "橫向",
    "Landscape (large)": "橫向(大)",
    "Vertical (large)": "縱向(大)",
    "Skills": "技能",
    "Initially": "初始",
    "Not awakened": "未覺醒",
    "Awakened": "已覺醒",
    "Kizuna awakened": "羈絆覺醒",
    "Kizuna skill": "羈絆技能",
    "Yell skill": "應援技能",
    "no_stories": "此卡沒有劇情。",
    "props_tooltip": "實際數值可能比此處顯示的數值更高。",
    "skill_icons_beta": "技能圖示顯示功能正在實裝中。歡迎<a>回報</a>遇到的任何問題。",
    "no_yell_skill": "此卡片沒有應援技能。",
    "part": "第 {s} 部分",
    "aka": "別名：",
    "kizuna_skill_tooltip": "羈絆技能在卡片羈絆覺醒後解鎖。",
    "yell_skill_tooltip": "應援技能為被動技能。"
}